謝可逸偷食富貴失婚人母搬上山頂｜歌手正印謝文欣死忍屢次劈腿 6年情被飛失喪 |

人賤無藥醫

條女攻擊超夢夢想轉移視線

完全無提及自己做第三者

兩個都係賤啦

偷食賤 勾佬更賤
兩個天生一對

謝文欣好樣衰

G

好撚慘
對腳俾人劈咁多次

戴夢夢

俾咗幾多錢做新聞？

謝可逸係乜水?

苦口苦面骨杉杉，私私縮縮唔大方。

二打六囉七八線既濕鳩演員

佢講嘢嗰時好怪 成日捱後個身
有冇聽過佢唱歌 可以唔睇字幕完全唔知佢唱乜

我識佢 愛回家阿達